通街都係人食藍店

一到星期六日 成條街人頭湧湧
好多人食元氣 吉野家 M記

始終都有藍屍嘅
做好自己，同身邊人呼籲抵制藍店就得
唔使過份屌鳩藍屍食返狗糧

咁耐都唔化 一年後重講呢啲 係咁團結就唔洗搞到咁啦

我深黃朋友岩岩都重玩緊批鬥咋